多謝晒勇士 樓市GoGoGo

多謝200百勇士一齊站出來 特別青年人
得層樓得以保值
樓市GoGoGo

有緣再聚

無事了 計續囤貨

其實好多有樓有資產嘅人反對修例
唔好ff上街都係窮L先得架

200萬人...好老實講 反對既都係D公屋廢中廢老...

你其實明唔明呢個post 想講咩姐懵撚？

而加人哋唔係笑上街班人係窮撚
有樓有資產當然應該上街啦傻西

如果逃犯修例通過
好多仍然存嚮香港資產市場的黑錢/游資會走
樓價就好大機會會跌
你如果有樓你上唔上街啊？

條例過，樓價好大機會跌
條例唔過，樓價繼續升繼續gogogo

你明唔撚明啊
而加人哋係笑緊一班無資產的窮L傻西
學人上街保護資產階級啊dllm

好撚多人連條條列都唔知講乜春就反
屌你老母你一個普通人驚西咩
如果過到
法輪功仲撚驚過你啦
佢地係顛覆國家啊

樓價gogogo
青年人繼續交租, thx

下一個二百萬遊行
耍打倒樓價
租管
限支那人買樓

無用 要推倒政策200萬人可以

但係200萬人想 可以迫政府立例 食懞你呀

唔同level

好奇怪。樓價咁高，班人買唔到樓，租金貴，生活窮困唔出黎示威遊行迫政府正視，反而個送中一般平民根本唔會有影響，樓價租金高企香港人造成。

今日你迫政府推翻送中。大大聲話俾班大陸佬知。香港政府無用，洗黑錢安全。大把大陸資金湧落黎買樓。 單程證既住公屋。有錢既買私樓。無錢既，一係做租奴，一係返大灣區。個班義士其實加快左中港融合。

樓主蠢過隻豬
就係推翻左之後先至大鑊
早知唔反送中
你呢啲局外人 唔講太多啦
大半年後你就知咩事

星斗士民依排賣得就賣啦
今次真係mo la mo la

講多d

師兄 勇敢

個價唔會點跌

“而加人哋係笑緊一班無資產的窮L傻西
學人上街保護資產階級啊dllm”

只係你想像出嚟
乜都同樓拉上關係

講多啲

係咪有嘢想爆

蝴蝶效應聽過未？我今朝打左個乞嚏都可以影響到樓價架

靠嚇囉 推翻左又驚上唔到車
又要自由 又唔做狗搵食

多個五萬人 都我捐晒副穿身家都得

其實過或者唔過，都係會高高高架啦

過左真係唔得 建制都賣樓

多謝義士！

其實廢老們應該感激，過咗逃犯樓巿即玩L完